「一齊對隊」莊端兒適宜端莊

規矩：要工整
附帶：貼J圖

磚： 莊端兒-適-宜端莊

圖：

請出招

我個名

黎諾懿可以落黎

我個名
不過無圖

條女好索，求介紹

油面多食多面油

邊有J圖

呢啲先叫J圖囉

喂！睇嘢啦

等我表演啦

小學雞隊我唔到，唯有偷偷留下負評後急步離開

馬惜珍認真識馬

雷莊兜適宜揸兜

真誠會成真

成龍久別九龍城
仆街周瑜周街仆

錯撚晒喎老細

周一嶽奏樂一周

柒碌成龍成碌柒

王大陸木鹿大王

馬德鐘金鐘得馬

國泰飛機飛泰國

對到正

李小龍條龍小你

國泰飛 係名詞 ?

碌柒成龍成碌柒

唐寧瞓教瞓靈堂

木鹿大王原來係王大陸

王浩信係訊號王

周圍去到去惠州

天下愛它愛夏天

蔡一智擒只一菜

黃秋生愛生抽王

認真惜馬 先對到

劉鑾雄精液紅亂流

我愛明天明愛我

夢柳虹睇紅樓夢

方大同大方
李小珍認真小你

落雨冇乳酪

黎耀祥個女飛機場要黎

馬蹄露騎怒蹄馬
音 體 同 提

周時祥愛長時周

適歎多數多歎息

連登質素

馬賽睇賽馬

一二3四四3二一

獻醜不如藏拙

伍佰食飯食佰伍

李燦森一心撐你

你鐘意j李燦森就自己搵啦

史篤成有成篤屎

利瑪竇挑逗瑪莉

郭得勝險勝德國

周星馳奔馳星洲

btw仲未有陸永帽永綠

正評係比吉岡里帆

C君做軍師

床上妹妹奶大跟我看蓮花到天明如不累就幹一炮你看我爽不爽我看你炮一幹就累不如明天到花蓮看我跟大奶妹妹上床

葉劉轆過碌榴葉

長洲賓客人數多

食屎叮噹叮屎食

馬賽去賽馬

德望唔望得
李蔓瑩笑迎萬里

森美食美心

傾計無圖無計傾

Child porn

衛蘭食爛胃

原來陸永c君都有

劉亦菲想飛亦留

打麻雀?

孟瑤慢慢搖 係咩玩法

出中環連環中出

搖太快會變咗
王晶射精王（破光速射精紀錄）

sorry 未睡醒，我原來我對錯咗

未瞓醒

正，btw,咩係「三小」

Good Job

蒙眼入閘

睇住佢大

真天魔多麼天真

差少少

呢句係神

睇唔出伍伯好多女食

個作者好有創意

正

彼得無敵冇得比

呢位ching 識貨

力量須量力

算啦，我知巴打你盡晒力

黎明愛我愛明黎

你爸打想打巴你

巴打邊間教會

昆明擺檔擺明昆

方大同

昆明美女

又真係幾大方嘅，做fifi隻兵咁耐都未啪

上海自來水來自海上

正撚到

Ching sick ball

Pish

劉青雲去勻青樓

叻

推

痘痘清可清痘痘

長州賓客賓州長

巴打好嘢

巴打70後